美國駐港澳總領事館有可疑物品 警穿保護衣搜索

早上9時許，中環花園道美國駐港澳總領事館，懷疑被放置可疑物品，多部消防車及救護車到場戒備，大批警員到場調查，有警員戴上防毒面罩，亦有警員穿上保護衣、雙手捧著印有「感染性物質」的盒子進入領事館範圍內搜查。大批市民在現場附近圍觀。現場消息指，領館職員早上接到一封帶有白色粉末的信封。

喪屍